大家樂我屌你老母

頭先食下午茶有杯紅豆冰問佢拎粗飲管話無
仲要話過年後連幼飲管都唔會再比
屌你老母垃圾餐廳咁撚樣做生意
Cut飲管都要搵代替品啦 唔撚會再食